送呑pot雞煲優惠卷 走數請食KFC

我有張卷就到期
想食就留tg免費送比你
隨機抽人去送
今晚截止
張卷要二人去食

又恰毒撚 屌你老母

我唔需要

但你最好放多少少資料，廢事有人拎左先發覺唔岩用，例如折幾多或者要用幾錢先可以用

要加一

+1

TG me Hugo1991

請咩唔好，要請藍店